真係好憎啲人一晚約咁多局

樓豬真係犯賤

佢都唔當你朋友，做咩同佢講心事姐
好熟呀？
定真係無朋友？
真係無朋友到要搵呢種人做朋友？
做交心的朋友？

real

同意

多frd都唔畀咩
人地有人地嘅生活 你朋友圈少係你問題囉
咁唔妥唔好約囉

依家係佢自己約人 約完又話坐一個鐘走做乜撚野
完全冇尊重過樓主 擺明搵樓主嚟攝時間

好心樓主就咪同呢啲人fd 又自我中心又唔尊重人

佢明星定點

you are nothing

好唔尊重，呢種人唔適宜交心

點解唔調轉，佢去另一邊一個鐘，你做之後嗰個？